我相信而家班黑警應該一路睇住連登一路開香檳慶祝

自從11/8班鬼蒲頭之後，不論係勇武定和理非都似乎畀班鬼嚇怕左，驚住隔離左右唔識嘅人就係鬼，所以呢幾日嘅機場示威大家嘅focus都落晒去要捉鬼。

今日的確係有幾隻鬼畀手足捉到，反而咁樣令到大家更加在乎捉鬼，冇人理正事。

所謂不割蓆、不篤灰，係講緊手足之間需要有互信，但係鬼嘅出現輕鬆將大家嘅互相解除之餘，仲令到唔同意見嘅人互屌。其實互屌同割蓆嘅距離係非常之近，大家再係用情緒去主導思考，唔單止大家有更深分歧，成個運動都可以收皮。

要記住，呢個時刻，係我地為香港爭取未來嘅最佳時刻，失去左呢個機會唔單止令香港無法走向民主化，仲會縱容黑警。大家要知道，呢個運動一輸，出過黎嘅手足都有機會被秋後算帳，所以我地唔可以輸！

我希望大家唔好再用個「鬼」字去形容一d同你取態唔同嘅行動，因為話人係「鬼」本身就係一種人格謀殺。

尤其係冷氣軍師，你地可以畀意見，提供外界信息畀在場手足，但係某人係咪「鬼」只能由在場人士去搵出答案。唔係話你唔可以有情緒，你可以喺打字嘅時候屌個手足十萬八千句，但係出到黎嘅言詞唔該唔好用情緒或發泄嘅態度，否則只會令對大家僵持，對方更唔願意聽你講野。

唔好諗住有殺錯冇放過，反而係一個手足都唔應該殺錯。直至有手足發現某人身上委任證或者其他證據證明佢真係鬼，咁現場手足就可以處理。

如果現場手足發現有鬼，最低限度係拍片影住委任證，再影住隻鬼大聲讀出資料。你地掉條片上連登，之後就自然有其他手足做野。跟手大家扣唔扣留佢就現場手足決定。

我知d鬼喺每個夢入面都會出現，佢地會慫恿你地做某d野，然後慢慢步入黑警預設嘅陷阱入面。唔知各位有咩方法防止，呢個我諗唔到。我只係覺得當有人提出一次行動嘅時候，大家要考慮下行動係咪必須，有冇違背呢次發夢入面嘅目的，行動係咪最終能夠幫助到你爭取五大訴求（假若一次行動令個夢發得更成功，就等於幫助到）。

最後我覺得，喺整個運動入面，手足因為錯判而導致行動失敗，呢樣野係無可避免。個鑊係大家都有份孭，大家諗下點樣補鑊同認真檢討一下好過。

大家睇到篇文都知道我只係一個得把口嘅理論派，我都只係希望大家可以修補下手足之間嘅裂痕，我唔希望我地輸，更唔希望我地係輸自己。

光復香港，時代革命

推

自推三次